（正式宣戰）支那正式通過香港國安法

作為土生土長香港人
應該用咩行動回應？